Daar heb ik geleerd mezelf meer van een kunstenaar.
Het was dom van mij, maar ik kan er niets aan doen.
Oh, laat me, laat me."
een plaats van gepassioneerde snikkend verslikt.
Ze hurkte op de vloer zoals een gewonde ding en Dorian Gray, met zijn prachtige ogen, keek neer op haar en zijn gebeiteld lippen krulde in exquise minachting.
